c朗拿度是最強，美斯不是

無可否認牙朗係最強嘅人類。
而美斯不是最強嘅神

Messi forever

武磊=最強嘅神

Ching 夠鐘食藥

你啞㗎？ 我喺你隔離床 直接同我講咪得 使唔使上連燈覆我

一早出左院啦我